"Setup" = "安装";
"Start" = "安装";
"_Start" = "安装";
"__Start" = "移动至下一屏幕。";
"Welcome to BlackBerry Dynamics" = "欢迎使用 BlackBerry Dynamics！\n\n安装全程均需要移动数据或 WiFi。\n您将需要使用自己的电子邮件地址以及 IT 管理员在欢迎消息中提供的访问密钥。";
"Cancel" = "取消";
"Next" = "下一步";
"BlackBerry" = "BlackBerry";
"Email Address" = "电子邮件地址";
"_EmailAddress" = "电子邮件地址";
"PIN" = "访问密钥";
"Unlock Key" = "解锁密钥";
"_PinField1" = "访问密钥字段 1，共 3 个";
"_PinField2" = "访问密钥字段 2，共 3 个";
"_PinField3" = "访问密钥字段 3，共 3 个";
"Invalid PIN" = "无效的访问密钥";
"Invalid unlock PIN" = "无效的解锁密钥";
"Network Required" = "安装过程需要移动数据或 Wi-Fi。请在数据连接可用时再次尝试。";
"Set-up failed" = "安装失败";
"Desktop Network Required Title" = "无互联网连接";
"Desktop Network Required Message" = "您的计算机当前处于脱机状态。请检查您的网络设置。";
"Back" = "返回";
"Setup Progress" = "进度";
"Status" = "状态";
"NOC Activation" = "基础设施激活";
"NOC Provisioning" = "激活";
"Starting Push Channel" = "连接推送通道";
"Secure Data" = "通过 AppKinetics 安全的数据传输";
"Negotiating Request" = "保护通信";
"Data Request" = "通信已保护";
"Downloading Policies" = "检索策略";
"Policy Download Complete" = "策略已检索";
"Provisioning Complete" = "激活完成";
"Waiting..." = "请等待...";
"Checking Permission" = "检查授权";
"Permission Verified" = "授权已验证";
"Provisioning with enterprise failed" = "安装应用程序失败";
"Account has been migrated to a new endpoint" = "您的管理员已将您的帐户迁移到新的端点管理服务器。\n\n请再次登录并在出现提示时选择新的'企业'。";
"_ProvisionProgressUI" = "安装状态";
"__ProvisionProgressUI" = "显示当前安装状态。";
"Provisioning Denied" = "提供的激活凭证未识别。\n\n请检查您是否提供了正确的详细信息以及您的凭据是否过期。如果问题仍然存在，请通过自助服务或向管理员请求新设备激活。";
"NOC Activation failed" = "基础设施激活失败";
"NOC Provisioning Failed" = "激活失败";
"Starting Push Channel Failed" = "连接推送通道失败";
"Negotiating Request Failed" = "协商安全通信失败";
"Data Request Failed" = "安装安全通信失败";
"Policy Exchange failed" = "策略检索失败";
"Send Log" = "发送日志";
"Retry" = "重试";
"SafetyNet validation failed" = "SafetyNet 验证失败";
"SafetyNet validation failed error message" = "由 SafetyNet 执行的应用完整性检查失败。您的组织不允许使用修改过的、可能有害的应用程序。";
"Play Integrity validation failed error message" = "由 Play Integrity 执行的应用完整性检查失败。您的组织不允许使用修改过的、可能有害的应用程序。";
"OS version not compliant" = "您所在组织的策略不允许使用当前版本的操作系统。\n\n请更新您的设备软件或联系您的管理员";
"App integrity check failed" = "应用程序完整性检查失败，您所在组织的策略不允许这种检查。";
"Migration is in progress" = "正在进行迁移";
"Migration Failed" = "迁移失败";
"Problem with migration" = "迁移出现故障";
"Network Required Migration" = "迁移过程需要移动数据或 Wi-Fi 连接。\n\n请在有数据连接时再次尝试。";
"Set a New Password" = "设置新密码";
"Change Password" = "更改密码";
"Password Requirements" = "密码要求";
"Done" = "完成";
"Go" = "前往";
"Set password label text" = "您需要设置密码。";
"Confirm New Password" = "确认新密码";
"Your password must include:\n" = "您的密码必须：\n";
"- Disallow %d or more repeated characters\n" = "- 包含不超过 %d 个相同字符\n";
"- Do not allow sequential numbers\n" = "- 不包含连续号码（如 123 或 321）\n";
"- Do not allow personal information\n" = "- 不包含个人信息\n";
"- Require at least %d characters\n" = "- 包含至少 %d 个字符\n";
"- Require at least one special character\n" = "- 包含至少一个特殊字符\n";
"- Require both letters and numbers\n" = "- 同时包含字母和数字\n";
"- Require both upper and lower case\n" = "- 同时包含大写和小写字母\n";
"\nDo not allow banned passwords\n" = "\n您的密码不能为禁用密码。\n";
"New Password" = "新密码";
"Current Password" = "当前密码";
"New password cannot be changed" = "无法更改密码。请重试。";
"Previously used pass error message" = "之前使用的密码。";
"Password changed less than 24h ago" = "今日密码已更改。";
"Password cannot be changed within 24 hours." = "24 小时之内无法更改密码。\n密码设置：[time]";
"No number sequence allowed in password" = "密码包含连续号码（例如：123 或 321）";
"Password cannot have personal information" = "密码包含个人信息";
"Password is not strong enough." = "密码强度不够。";
"Password is too short." = "密码长度太短。";
"Password requires both numbers & letters" = "密码没有同时包含字母和数字。";
"No upper and lower case letters in password" = "密码没有同时包含大写和小写字母。";
"No numeric character in password" = "密码没有包含任何数字。";
"No special character in password" = "密码应该包含至少一个特殊字符 (@, #, $)。";
"No uppercase character in password" = "密码不包含大写字母。";
"Too many repeated characters" = "密码包含过多重复字符。";
"Password is banned" = "该密码被禁用。";
"Two passwords do not match" = "两个密码不匹配。请重试。";
"New password cannot be set" = "无法设置新密码。";
"Empty password is not allowed." = "密码为空。";
"_OldPassword" = "旧密码";
"_NewPassword" = "新密码";
"_ConfirmPassword" = "确认新密码";
"Cannot Authenticate" = "无法进行身份验证";
"AD is registered to another user" = "身份验证应用程序注册为另一用户。";
"AD is registered to another user. Details: BundleID" = "身份验证应用程序注册为另一用户。\n\n检索应用程序详细信息：\n程序包 ID：%s";
"AD is registered to another user. Details: BundleID, Name, Version" = "身份验证应用程序注册为另一用户。\n\n检索应用程序详细信息：\n程序包 ID：%s\n名称：%s\n版本：%s";
"AD is registered to another user. Details: BundleID, Name, Version, ObtainFrom" = "身份验证应用程序注册为另一用户。\n\n应用程序详细信息：\n程序包 ID：%s\n名称：%s\n版本：%s\n\n请从此处获取：\n%s";
"AD is registered to another user. Details: BundleID, Name, Version, no URL" = "身份验证应用程序注册为另一用户。\n应用程序详细信息：\n程序包 ID：%s\n名称：%s\n版本：%s\n\n请联系您的 IT 管理员。";
"Blocked" = "应用程序已锁定";
"Application access blocked" = "此应用程序的访问权限已锁定。";
"Invalid Device" = "应用程序拒绝访问";
"Your device has been wiped!" = "此应用程序已被擦除。如果您需要再次访问，请联系您的 IT 管理员。";
"Locked" = "应用程序已锁定";
"Access Blocked" = "访问权限已锁定";
"AD is not installed" = "身份验证应用程序未安装。";
"AD are not installed" = "身份验证应用程序未安装。";
"AD is not installed. Details: BundleID" = "身份验证应用程序当前不可用。可能有几种原因：应用程序未安装、未激活或需要更新。\n\n检索应用程序详细信息：\n程序包 ID：%s";
"AD are not installed. Details: BundleIDs" = "身份验证应用程序当前不可用。可能有几种原因：应用程序未安装、未激活或需要更新。\n\n检索应用程序详细信息：\n程序包 ID：%s";
"AD is not installed. Details: BundleID, Name, Version" = "身份验证应用程序当前不可用。可能有几种原因：应用程序未安装、未激活或需要更新。\n\n检索应用程序详细信息：\n程序包 ID：%s\n名称：%s\n版本：%s";
"AD are not installed. Details: BundleIDs, Names, Versions" = "身份验证应用程序当前不可用。可能有几种原因：应用程序未安装、未激活或需要更新。\n\n检索应用程序详细信息：\n程序包 ID：%s\n名称：%s\n版本：%s";
"AD is not installed. Details: BundleID, Name, Version, ObtainFrom" = "身份验证应用程序当前不可用。可能有几种原因：应用程序未安装、未激活或需要更新。\n\n应用程序详细信息：\n程序包 ID：%s\n名称：%s\n版本：%s\n\n获取位置：\n%s";
"AD are not installed. Details: BundleIDs, Names, Versions, ObtainFrom" = "身份验证应用程序当前不可用。可能有几种原因：应用程序未安装、未激活或需要更新。\n\n应用程序详细信息：\n程序包 ID：%s\n名称：%s\n版本：%s\n\n获取位置：\n%s";
"AD is not installed. Details: BundleID, Name, Version, no URL" = "身份验证应用程序当前不可用。可能有几种原因：应用程序未安装、未激活或需要更新。\n\n应用程序详细信息：\n程序包 ID：%s\n名称：%s\n版本：%s\n\n请联系 IT 管理员。";
"AD are not installed. Details: BundleIDs, Names, Versions, no URLs" = "身份验证应用程序当前不可用。可能有几种原因：应用程序未安装、未激活或需要更新。\n\n应用程序详细信息：\n程序包 ID：%s\n名称：%s\n版本：%s\n\n请联系 IT 管理员。";
"Authorization Unavailable" = "无法获得授权";
"Try again" = "请再试";
"AD is unavailable. Details: BundleID, Name, Version, no URL" = "授权需要以下应用程序：\n\n名称：%s\n标识符：%s\n版本：%s\n\n在未安装、未激活或正在升级时，此应用程序将无法进行身份验证。由于某些临时情况，它也可能无法使用，在这种情况下，如果您再次尝试，将可以进行身份验证。";
"Authentication failed" = "身份验证丢失";
"Auth delegate authentication failed" = "选择“恢复”以恢复身份验证，此操作将需要您 IT 管理员提供的特殊代码。选择“擦除”删除您的数据，以重新安装身份验证。安装身份验证将需要使用新的访问密钥重新激活。";
"InterApp lock description message" = "使用您的 IT 部门发送的代码解锁应用程序。\n\n注意：如果您没有代码，请联系您的 IT 组织寻求协助";
"Reset Password" = "恢复";
"Wipe" = "擦除";
"Authenticating" = "身份验证";
"Remote Lock" = "应用程序远程锁定";
"Unlock" = "解锁";
"Remote lock help message" = "使用下述解锁代码联系您的 IT 管理员，以获取解锁此应用程序的临时密码。";
"_PwdField1" = "解锁关键字段 1，共 4 个";
"_PwdField2" = "解锁关键字段 2，共 4 个";
"_PwdField3" = "解锁关键字段 3，共 4 个";
"_PwdField4" = "解锁关键字段 4，共 4 个";
"Incorrect Password" = "密码错误";
"Password" = "密码";
"Enter Password" = "输入密码";
"_EnterPassword" = "输入密码";
"Enter PIN" = "输入访问密钥";
"Enter Unlock Key" = "输入解锁密钥";
"Application Unlock" = "应用程序解锁";
"Unlock key required" = "可以从您的 IT 部门或使用您公司提供的设备管理门户获取解锁密钥。";
"Clear" = "清除";
"_NextButton" = "下一步";
"__NextButton" = "移动至下一屏幕。";
"_CancelButton" = "返回";
"__CancelButton" = "返回上一屏幕。";
"_CloseButton" = "关闭";
"__CloseButton" = "退出当前屏幕。";
"_InfoButton" = "信息";
"__InfoButton" = "显示这些选项的详细说明。";
"_HelpWebview" = "示例电子邮件";
"Error" = "错误";
"OK" = "确定";
"Application Access Denied" = "应用程序拒绝访问";
"Unauthorized User" = "未授权用户";
"Wipe/Block App Denied" = "应用程序未授权。\n%@ v%@\n请联系您的 IT 管理员。";
"Wipe/Block key changed" = "身份验证应用程序失效。已擦除本应用程序存储的任何数据。请终止并重新启动本应用程序进行重试。";
"Wipe/Block NEM Mode" = "应用程序处于模拟模式，无法在设备上运行。";
"Wipe/Block Incompliant lib version" = "该应用程序基于您所在组织的策略不允许的 BlackBerry Dynamics 库版本“%@”。";
"Wipe/Block Incompliant device" = "此设备硬件版本为“%@”，您所在组织的策略不允许此版本。";
"Wipe/Block OS Incompliant device" = "您所在组织的策略不允许当前版本的操作系统“%@”。";
"Wipe/Block Rooted" = "此设备已越狱，您所在组织的策略不允许这样做。";
"Wipe/Block Malware" = "在您设备上安装的另一个应用程序中检测到潜在威胁。";
"Wipe/Block Sideload" = "您的管理员要求您的设备上安装的应用程序来自经过验证的来源。\n\n您的设备已信任以下开发者，其任何应用程序无需执行标准的 Apple App Store 验证过程即可安装。";
"Wipe/Block Connectivity in days" = "此应用程序在过去 %d 天中未使用。";
"Wipe/Block Connectivity in hours" = "此应用程序在过去 %d 小时中未使用。";
"Wipe/Block Max password attemnts exceeded" = "无效的密码尝试次数最多为 %d，本次尝试已超过次数。";
"Wipe/Block data removed" = " IT 已删除与此应用程序相关的所有数据。";
"Wipe/Block MDM required" = "应用程序需要此设备安装移动设备管理 (MDM) 策略。";
"Wipe/Block MDM update required" = "应用程序需要此设备安装移动设备管理 (MDM) 策略，但 MDM 代理不是最新。";
"Wipe/Block Verified Boot failed" = "设备硬件的完整性检查失败，您所在组织的策略不允许这样做。";
"Compliance Warning Alert Title Blocked" = "此应用程序将遭到阻止";
"Compliance Warning Alert Title Wiped" = "此应用程序将遭到擦除";
"Compliance Warning Recoverable Device Blocked" = "除非更新您的设备软件，否则此应用程序将于 %s 的 %s 遭到阻止。";
"Compliance Warning Recoverable Device Wiped" = "除非更新您的设备软件，否则此应用程序将于 %s 的 %s 遭到擦除。";
"Compliance Warning Recoverable Application Blocked" = "在 %s 的 %s 之前升级此应用程序，以防止其被阻止。";
"Compliance Warning Recoverable Application Wiped" = "在 %s 的 %s 之前升级此应用程序，以防止遭到擦除。";
"Compliance Warning Without Details Blocked" = "此应用程序将于 %s 的 %s 遭到阻止。";
"Compliance Warning Without Details Wiped" = "此应用程序将于 %s 的 %s 遭到擦除。";
"Compliance Warning Uninstall App Blocked" = "%@\n\n在 %s 之前于 %s 卸载报告的应用程序，以防止此应用程序被阻止。";
"Compliance Warning Uninstall App Wiped" = "%@\n\n在 %s 之前于 %s 卸载报告的应用程序，以防止此应用程序被擦除。";
"Compliance Warning Uninstall Profile Blocked" = "%@\n\n在 %s 之前于 %s 移除此开发者的配置文件和关联的应用，以防止此应用程序被阻止。\n\n转到“设置”>“常规”>“配置文件和设备管理”";
"Compliance Warning Uninstall Profile Wiped" = "%@\n\n在 %s 之前于 %s 移除此开发者的配置文件和关联的应用，以防止此应用程序被擦除。\n\n转到“设置”>“常规”>“配置文件和设备管理”";
"The version of [App Name] is blocked" = "%s 的版本 %s 已锁定。请联系您的 IT 部门获取详细信息。";
"The version of [App Name] has been wiped" = "%s 的版本 %s 已被擦除。请联系您的 IT 部门获取详细信息。";
"Error application not allowed for user" = "不允许用户使用错误应用程序";
"Error device activation failed" = "错误设备激活失败";
"Error provisioning with enterprise failed" = "企业版错误设置失败";
"Error push connection failed to open" = "错误推送连接打开失败";
"Error unlocking secure container" = "错误解锁保护容器";
"Error user cancelled provisioning" = "启动错误用户取消设置";
"Authorization OK" = "授权确定";
"Application access has been blocked" = "应用程序访问权限已锁定";
"Application has been wiped" = "应用程序已被擦除";
"Application idle timeout activated" = "应用程序空闲超时激活";
"Application has been remote locked" = "应用程序已远程锁定";
"Password Change Required" = "密码更改要求";
"[Simulated]" = "[已模拟]";
"_ForgotPasswordLabel" = "忘记密码";
"_ForgotPasswordButton" = "忘记密码";
"__ForgotPasswordButton" = "密码重置确认提示。";
"Lock For Reset?" = "锁定以重置？";
"Forgot password alert message" = "密码重置需要您的 IT 管理员提供特殊代码。密码重置请求提出后应用程序将锁定。";
"Forgot password learn more message" = "密码重置需要您的 IT 管理员提供特殊代码。";
"Reset" = "重置";
"Application not responding message" = "该应用程序不响应。";
"Application not active message" = "该应用程序尚未设置，或已被卸载并重新安装。";
"Touch 'Next' to unlock." = "触摸“下一步”解锁。";
"_AcceptEULAButton" = "接受协议";
"__AcceptEULAButton" = "接受协议。";
"_DeclineEULAButton" = "拒绝协议";
"__DeclineEULAButton" = "拒绝协议。";
"UDID Agreement" = "允许读取设备唯一标识符 (UDID)？\n\n应用程序数据之前受设备唯一标识符 (UDID) 保护。无 UDID 访问权限，您保存的数据将无法被检索，只能被擦除。";
"UDID Access Warning Title" = "UDID 访问拒绝";
"UDID Access Warning Message" = "重置应用程序并擦除其数据？";
"UDID Access Warning OK" = "擦除";
"UDID Access Warning Allow" = "允许";
"Remote lock wipe reason unlock description" = "请联系您的管理员获取解锁密钥。";
"Access key help message" = "<br><div style=\"width:[OUTERWIDTH]px\"><style>DIV.PlainText { font-size:[FONTSIZE];font-family:monospace;background-color:#ffffff;color:#000000; -webkit-border-radius: 5px 5px 0px 0px; padding: [PADDING]px; background: -webkit-gradient(linear, left top, left bottom, from(rgba(255,255,255,1.0)), to(rgba(255,255,255,0.0)), color-stop(.92,#ffffff));}</style>%@<br><br><font size=\"2\"><div style=\"padding:5px;margin:0px auto; width:[INNERWIDTH]px\" class=\"PlainText\">尊敬的<font color=808080><i>Your Name</i></font>：<br><br>您已获授权可... <br><br>&nbsp;&nbsp; 1. 下载您需要的应用程序<br>&nbsp;&nbsp;&nbsp;...<br>&nbsp;&nbsp; 2. 在<br>&nbsp;&nbsp;提示出现时输入下述信息（非敏感信息）：<br><br>&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;电子邮箱地址：&nbsp; <span style=\"background:yellow;color:808080\"><i>email@company.com</i></span><br>&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;访问密钥： <span style=\"background:yellow;color:808080\"><i>xxxxx-xxxxx-xxxxx</i></span><br><br>&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;您的访问密钥已过期：<br>&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;<font color=808080><i>到期日期</i></font><br><br>&nbsp;&nbsp;3. 如果 IT 安全策略需要...<br><br><br></div></font></div>";
"Unlock access key help message" = "<br><div style=\"width:[OUTERWIDTH]px\"><style>DIV.PlainText { font-size:[FONTSIZE];font-family:monospace;background-color:#ffffff;color:#000000; -webkit-border-radius: 5px 5px 0px 0px; padding: [PADDING]px; background: -webkit-gradient(linear, left top, left bottom, from(rgba(255,255,255,1.0)), to(rgba(255,255,255,0.0)), color-stop(.92,#ffffff));}</style>%@<br><br><font size=\"2\"><div style=\"padding:5px;margin:0px auto; width:[INNERWIDTH]px\" class=\"PlainText\">尊敬的<font color=808080><i>Your Name</i></font>：<br><br>您已获授权可... <br><br>&nbsp;&nbsp;在<br>&nbsp;&nbsp; 提示出现时输入下述信息（非敏感信息）：<br><br>&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;电子邮件地址：&nbsp; <span style=\"background:yellow;color:808080\"><i>email@company.com</i></span><br>&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;解锁访问密钥： <span style=\"background:yellow;color:808080\"><i>xxxxx-xxxxx-xxxxx</i></span><br><br>&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;您的访问密钥已过期：<br>&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;<font color=808080><i>到期日期 </i></font><br><br>&nbsp;&nbsp;<br><br><br></div></font></div>";
"Access key help message non-html" = "尊敬的<Your Name>：\n\n您已获授权可... \n\n1. 下载您需要的应用程序 ...\n2. 在提示出现时输入下述信息（非敏感信息）：\n\n电子邮件地址：email@company.com\n访问密钥：xxxxx-xxxxx-xxxxx\n\n您的访问密钥已过期：<expiration date>\n\n3. 如果 IT 安全策略需要...";
"Information" = "信息";
"Preview controller has no apps message" = "非适用应用程序。";
"Preview controller share denied title" = "操作不允许。";
"Preview controller share denied" = "根据您的 IT 合规性策略，此操作不允许。";
"Document interaction controller error title" = "文件传输错误";
"Document interaction controller error message" = "文件传输出现错误。";
"Document interaction controller try again title" = "请重试";
"Document interaction controller try again message" = "文件传输仍受到保护。请稍后重试。";
"Unlock PIN incorrect with max attempts" = "您输入的密码不正确。您还可输入 %d 次。";
"The password you entered is not correct." = "您输入的密码不正确。";
"Use your unlock password to allow." = "使用您的解锁密码允许安装。";
"Forgot Password" = "忘记密码";
"is requesting setup." = "请求安装。";
"Set up using your Access Key" = "手动设置";
"Learn More" = "了解更多";
"Report a Problem" = "报告问题";
"Secured By" = "受标签保护";
"Set up using" = "使用标签安装";
"Application for %s:" = "%s 的应用程序：";
"Unable to launch EA delegate" = "无法启动 EA 委托";
"Error returned %d" = "返回错误 %d";
"EA app selection screen help." = "可以使用下述任一应用程序的密码或管理员提供的激活凭据设置 %s。";
"Enter the password for [App Name] to continue." = "输入 %s 的密码以完成激活。";
"Activation request was canceled" = "激活请求已取消。";
"You are not entitled to setup the specified app" = "您无权安装指定的应用程序/版本。请联系您的 IT 部门获取权限。";
"EA app is not recognized" = "您正安装的应用程序无法识别。请联系您的 IT 部门获取更多信息。";
"EA app is locked" = "现在无法激活。请解决问题后再试一次。";
"CSR token matching failed" = "管理控制台拒绝。";
"EA request failed with unspecified error" = "安装失败。请重新尝试或使用您的访问密钥设置。";
"EA unable to connect error" = "无法连接。请重新尝试";
"EA app is not configured correctly as delegate" = "无法自动设置应用程序。";
"EA app is remote locked" = "激活请求失败。请与您的 IT 部门联系，以使用您的访问密钥进行解锁或设置。";
"EA - slave app is misconfigured" = "您正安装的应用程序配置错误。请联系您的 IT 部门获取更多信息。";
"Missing Application" = "应用程序丢失";
"EA app missing" = "%s 可能已被删除。请选择另一应用程序或使用访问密钥继续设置。";
"Setup Options" = "选择安装选项";
"Select an option to activate application." = "请使用 BlackBerry Dynamics 安装应用程序选项自动安装或从您的 IT 管理员处获取访问密钥。";
"Setup App" = "安装应用程序";
"Activate application" = "要安装应用程序，您将需要 IT 管理员在欢迎消息中提供给您的访问密钥和您的电子邮件地址。";
"Complete Setup" = "完成安装";
"EA unlock learn more description" = "如果您请求激活，请输入您的解锁密码。如果您没有请求，请取消。";
"Application access has been blocked. Please contact IT" = "应用程序访问已锁定。请联系您的 IT 部门获取更多信息。";
"Unspecified error" = "未指定的错误";
"Wipe reason - FIPS cannot be enabled in this app" = "当前应用程序无法启用您组织要求的 FIPS 模式。请联系您的 IT 部门获取支持";
"Wipe reason - FIPS is not available for 64bit arch" = "您的设备与您组织要求的 FIPS 模式不兼容。请联系您的 IT 部门获取支持";
"Wipe reason - FIPS failed to activate" = "您组织要求的 FIPS 模式无法激活。请联系您的 IT 部门获取支持";
"Mail Service Restricted" = "电子邮件服务受限";
"Secure mail is not available in app" = "此应用程序不支持安全的电子邮件服务。请联系您的 IT 部门获取支持。";
"Secure mail it restricted by policies" = "您当前的安全设置不允许此操作。请联系您的 IT 部门获取支持。";
"Select mail service" = "请选择电子邮件服务。";
"Mail service" = "邮件服务";
"Select a mail service" = "请选择邮件服务";
"BlackBerry Work (secure)" = "BlackBerry Work（安全）";
"Mail" = "电子邮件";
"Upload Logs" = "上载日志";
"Log upload has been scheduled." = "已安排日志上载。";
"Retrieving Access Key" = "获取访问密钥";
"Getting Certificate" = "获取证书";
"Select Application to Open URL" = "选择应用程序以打开 URL";
"No Applications installed to open URL" = "未安装可打开 URL 的应用程序";
"InitiateMDM" = "开始 MDM 注册";
"_InitiateMDM" = "开始 MDM 注册";
"__InitiateMDM" = "开始 MDM 注册。";
"InstallMdmAgent" = "安装 MDM 代理";
"UpdateMdmAgent" = "更新 MDM 代理";
"Dictation Blocked Title" = "听写功能禁用";
"Dictation Blocked Message" = "管理员已禁止听写访问。";
"Dictation Dismiss Button" = "确定";
"Custom Keyboards Blocked Title" = "已禁用自定义键盘";
"Custom Keyboards Blocked Message" = "管理员已限制访问自定义键盘。";
"Authenticate using your finger" = "使用您的指纹进行身份验证。\n";
"IT Administrator has allowed Touch ID" = "IT 管理员已允许使用 Touch ID";
"Use Touch ID" = "使用 Touch ID";
"Change Password and Use Touch ID"  = "更改密码并使用 Touch ID";
"Don't Use Touch ID"  = "不使用 Touch ID";
"Touch ID disallowed title"  = "IT 管理员已更改密码策略并移除 Touch ID 使用";
"Don't Change Password"  = "不更改密码";
"Touch ID"  = "Touch ID";
"Application access has been blocked (GDMDM)" = "应用程序需要此设备安装移动设备管理 (MDM) 策略。";
"Untrusted server certificate" = "此服务器的证书无效。您可能正在连接伪装成“%s”的服务器，这可能给您的保密信息带来风险。";
"Untrusted server recovery suggestion" = "您仍想要连接此服务器？";
"Network connection lost" = "连接失败，因为网络连接断开。";
"Cannot connect to host" = "无法连接服务器。";
"Cancelled operation" = "无法完成操作。";
"Authentication cancelled" = "连接失败，因为用户取消了必需的身份验证。";
"Authentication required" = "连接失败，因为必须进行身份验证。";
"Connection timeout" = "连接超时。";
"Unknown error" = "出现未知错误。";
"Client certificate rejected" = "安全连接失败，因为客户证书被拒绝。";
"Client certificate required" = "安全连接失败，因为服务器需要客户证书。";
"WF Start setup" = "开始安装";
"WF Start body" = "我们已识别此应用程序提供了 Android Wear 应用程序。为使这些应用程序能够配合工作，我们需要在您的手机和手表之间建立安全的连接。";
"WF Start item1" = "请按下屏幕下方的“安装”按钮开始安装";
"WF Start item2" = "请在手表的“通知流”中寻找通知，然后按下卡上的按键";
"WF Start item3a" = "确认手机和手表上的代码";
"WF Start item3b" = "确认手机或手表上的代码";
"WF Start item4" = "完成";
"WF Button Later" = "稍后";
"WF Button Setup" = "设置";
"WF Button Correct" = "正确";
"WF Button Wrong" = "错误";
"WF Button Done" = "完成";
"WF Connecting watch" = "正在连接至您的手表...";
"WF Connecting Watch body" = "在您的流中寻找通知...";
"WF Confirmation Title" = "请求连接";
"WF Confirmation Body" = "确认连接代码匹配。";
"WF Confirmation Code" = "连接代码";
"WF Waiting Watch" = "等待手表...";
"WF Waiting Watch Body" = "等待手表确认。";
"WF Waiting Watch Body2" = "请确保您在手表上按下了“选中标记”按键";
"WF Done Title" = "全部完成";
"WF Setup Requested" = "请求安装。";
"WF Connecting title" = "连接";
"Waiting Phone Title" = "等待手机...";
"Waiting Tablet Title" = "等待平板电脑...";
"Waiting" = "稍等片刻...";
"WF Connection Lost Title" = "连接断开";
"WF Connection Lost Text" = "无法连接您手表上的应用程序";
"WF Retry Prompt" = "点击重试";
"WF Retrying" = "重试...";
"WF System update required" = "需要系统更新";
"WF System update required details" = "您更新系统后，此应用程序方可运行";
"WF Application update required" = "需要更新应用程序";
"WF Application update required details" = "更新 Google Play Services 后，此应用程序方可运行";
"WF Wearable Disabled Title" = "企业版管理员禁用";
"WF Wearable Disabled details" = "您的企业版管理员禁止使用可穿戴应用程序";
"WF Unsupported Error Title" = "错误";
"WF Unsupported Error details" = "很抱歉，您的设备不支持可穿戴框架。请检查发行说明了解要求";
"WF Code not match Title" = "代码不匹配";
"WF Code not match Body" = "确认代码不匹配";
"WF General Error Title" = "错误";
"WF General Error details" = "出现意外错误";
"Unauthorized version." = "您安装的应用程序版本未经授权。请联系您的管理员以启用该版本。";
"GDCoveredDataUnavailableAlert Title" = "覆盖的数据流量不可用";
"GDCoveredDataUnavailableAlert messageKey" = "适用的任何数据费用将列入您的“个人数据计划”账目，且您的雇主不会将其退还。点击“同意”则继续，或将设备设置为“仅适用于脱机和使用 Wi-Fi”以禁用数据。";
"GDCoveredDataUnavailableAlert dontShowAgain" = "同意且无需再次显示";
"GDCoveredDataUnavailableAlert positiveButtonKey" = "同意";
"GDCoveredDataUnavailableAlert cancelButtonKey" = "在设置中禁用数据流量";
"GDCoveredDataNoRoamingAlert Title" = "覆盖的数据流量不可用";
"GDCoveredDataNoRoamingAlert messageKey" = "适用的任何漫游费用将列入您的“个人数据计划”账目，且您的雇主不会将其退还。点击“同意”则继续，或将设备设置为“仅适用于脱机和使用 Wi-Fi”以禁用数据。";
"GDCoveredDataNoRoamingAlert positiveButtonKey" = "同意";
"GDCoveredDataNoRoamingAlert cancelButtonKey" = "在设置中禁用数据流量";
"GDRoamingDataBlockedAlert Title" = "覆盖的数据流量不可用";
"GDRoamingDataBlockedAlert messageKey" = "您的公司不允许在漫游时通过蜂窝数据使用此应用程序。";
"GDRoamingDataBlockedAlert cancelButtonKey" = "脱机使用";
"GDCoveredDataLimitAlert Title" = "覆盖的数据流量上限";
"GDCoveredDataLimitAlert messageKey" = "您公司的数据使用已达到数据流量上限。任何数据费用将列入您的“个人数据计划”账目，且您的雇主不会将其退还。点击“同意”则继续，或将设备设置为“仅适用于脱机和使用 Wi-Fi”以禁用数据。";
"GDCoveredDataLimitAlert dontShowAgain" = "同意且无需再次显示";
"GDCoveredDataLimitAlert positiveButtonKey" = "仅本次同意";
"GDCoveredDataLimitAlert cancelButtonKey" = "在设置中禁用数据流量";
"GDCoveredRoamingDataLimitAlert Title" = "覆盖的漫游上限";
"GDCoveredRoamingDataLimitAlert messageKey" = "您公司的漫游使用已达到上限。任何漫游费用将列入您的“个人数据计划”账目，且您的雇主不会将其退还。点击“同意”则继续，或将设备设置为“仅适用于脱机和使用 Wi-Fi”以禁用数据。";
"GDCoveredRoamingDataLimitAlert dontShowAgain" = "同意且无需再次显示";
"GDCoveredRoamingDataLimitAlert positiveButtonKey" = "仅本次同意";
"GDCoveredRoamingDataLimitAlert cancelButtonKey" = "在设置中禁用数据流量";
"GDYouAreCoveredAlert Title" = "# 已覆盖!";
"GDYouAreCoveredAlert messageKey" = "根据数据使用策略，当您在您设备的状态栏中看到此 # 图标时，表示 %s 的数据使用费用由您的雇主支付，不会列入您的个人数据计划。当此图标不出现时，表示费用可能列入您的个人数据计划。";
"GDYouAreCoveredAlert cancelButtonKey" = "确定";
"GDLeavingCoveredDataExitAlert Title" = "离开覆盖的数据流量";
"GDLeavingCoveredDataExitAlert messageKey" = "您正退出由您雇主购买的数据使用所覆盖的应用软件。如果继续，数据费用会列入您的个人数据计划。点击“同意”继续或点击“取消”返回应用程序。";
"GDLeavingCoveredDataExitAlert dontShowAgain" = "同意且无需再次显示";
"GDLeavingCoveredDataExitAlert positiveButtonKey" = "仅本次同意";
"GDLeavingCoveredDataExitAlert cancelButtonKey" = "取消";
"GDSplitBillingTutorial messageKey" = "根据数据流量策略，当您在您设备的状态来中看到此图标时，%s 的数据使用费用由您的雇主覆盖。";
"GDSplitBillingTutorial textCovered" = "覆盖";
"GDSplitBillingTutorial textNotCovered" = "未覆盖";
"GDSplitBillingTutorial nextButtonKey" = "下一步";
"GDSplitBillingTutorial closeButtonKey" = "关闭";
"Disclaimer UI right button label text" = "接受";
"Touch ID EA Title" = "用于 [App Name] 的 Touch ID";
"Use Touch ID or enter the password" = "Touch ID 或输入密码以继续设置 [App Name]。";
"Touch ID positiveButtonKey" = "输入密码";
"Touch ID cancelButtonKey" = "取消";
"TouchID reason - require password on start" = "[App Name] 重启时 Touch ID 需要您的密码";
"TouchID reason - policy or TouchID changed" = "由于设备 Touch ID 或密码设置更改，您需要输入密码。";
"Fingerprint requires password after some period"  = "根据公司策略，您需要每 [period] 小时输入一次密码";
"Certificate Sharing Alert Title" = "需要证书";
"Certificate Sharing Alert Message" = "贵组织需要您导入证书才能运行此应用。使用 %s 导入证书。如果未激活 %s，则可立即将其激活。";
"Certificate Sharing Alert Next Button" = "下一步";
"Certificate Sharing Alert Error Missing Certificates Title" = "缺少证书";
"Certificate Sharing Alert Error Missing Certificates" = "并非所有必需证书都已导入。需要使用 %s 执行进一步操作。";
"Certificate Sharing Alert Error Missing App Title" = "缺少应用";
"Certificate Sharing Alert Error Missing App" = "未安装 %s。请安装 %s 或联系您的管理员。";
"Certificate Sharing Alert Error Incompatible App Title" = "应用不兼容";
"Certificate Sharing Alert Error Incompatible App" = "%s 不兼容。请升级 %s 或联系您的管理员。";
"Certificate Sharing Alert Error App Locked Title" = "应用已锁定";
"Certificate Sharing Alert Error App Locked" = "在预配使用基于应用的客户端证书的 BlackBerry Dynamics 应用之前，请先预配证书提供程序应用 (%s)。";
"Certificate Sharing Alert Error Wrong User Title" = "未授权应用";
"Certificate Sharing Alert Error Wrong User" = "%s 用户无法识别。请删除并重新配置 %s 或联系您的管理员。";
"Certificate Sharing Alert Error Unknown Title" = "证书错误";
"Certificate Sharing Alert Error Unknown" = "出现错误。请重试或联系您的管理员。";
"Certificate Sharing Alert Retry Button" = "重试";
"Certificate Sharing Expired Alert Title" = "证书已过期";
"Certificate Sharing Alert Connecting Message" = "正在建立连接，请稍后...";
"Certificate Alert OK Button" = "确定";
"Certificate Alert Success Title" = "成功";
"Certificate Alert Skip Title" = "下一次";
"Certificate Alert Later Message" = "可能要求您下一次完成此安装。";
"Certificate Alert Next Button" = "下一步";
"Certificate Alert Error Title" = "错误";
"Certificate Alert Unavailable Title" = "不可用";
"Certificate Alert Pending Title" = "待定";
"Certificate Skip Setup Button" = "取消";
"Certificate Okay Button" = "确定";
"Certificate Import Password" = "输入密码";
"Certificate Import Information" = "请输入您的管理员提供的密码。";
"Certificate Import Information No Password Required" = "继续导入文件内容。";
"Certificate Import: Success Message" = "您的个人证书现在可用于此应用程序。";
"Certificate Import: Success Next Message" = "您的个人证书已成功导入。请进行另一项授权。";
"Cert Import Alert Incorrect Password Title" = "密码错误";
"Cert Import Alert Incorrect Password Message" = "您的密码未被接受。";
"Certificate Alert Weak Cipher Title" = "不允许";
"Certificate Alert Weak Cipher Message" = "无法导入证书。其加密不符合策略要求的美国联邦信息处理标准 (FIPS)。";
"Certificate Enrolment Password" = "注册代码";
"Certificate Enrolment Information" = "请输入您的管理员提供的注册代码。";
"Certificate Enrolment Information No Password Required" = "继续注册。";
"Certificate Enrolment Alert Success Message" = "您已经注册。";
"Certificate Enrolment Alert Success Next Message" = "您已经注册。请进行另一项授权。";
"Certificate Enrolment Alert Pending Message" = "正处理您的注册。如果稍后需要进一步操作，将出现提示。";
"Certificate Enrolment Alert Pending Next Message" = "正在处理您的注册。请进行另一项授权。";
"Cert Enrolment Alert Incorrect Password Title" = "代码错误";
"Cert Enrolment Alert Incorrect Password Message" = "您的注册代码未被接受。如果此问题仍然存在，请联系您的管理员。";
"Certificate Enrolment Alert Error Message" = "出现注册问题。如果此问题仍然存在，请联系您的管理员。";
"Certificate Enrolment Alert Unavailable Message" = "由于服务不可用，因此注册无法进行。如果此问题仍然存在，请联系您的管理员。";
"Certificate Enrolment Alert Removed Message" = "您的管理员已删除证书。请跳过本授权的注册。";
"Certificate Enrolment Alert Removed Next Message" = "您的管理员已删除证书。请进行另一项授权。";
"Optional Certificate Title" = "客户证书";
"Required Certificate Title" = "需要客户证书";
"Certificate Import Info from Device Credential Store" = "继续从设备的凭证存储中识别您的个人证书。";
"Certificate Import Info from Device Credential Store Post First Time setup" = "需要授权允许此应用程序使用来自设备凭据存储区中的个人证书。已识别正确的证书。";
"Certificate Import: Incorrect Certificate Selection Post First time setup" = "已为此配置文件设置了个人证书，无法更改。请重试，如果问题仍然存在，请与管理员联系以寻求帮助。";
"Certificate Import: Deny Option Selection" = "您需要选择个人证书。如果所需证书遗失，可能需要重新安装。请重试。";
"Certificate Import: Incorrect Certificate Selection" = "T该证书不符合贵组织对该配置文件的要求。请识别或安装符合要求的个人证书，或与管理员联系寻求帮助。";
"Certificate Import: Profile Certificate Match" = "此证书已被选择用于其他配置文件。是否要将此证书重新分配给 %s 配置文件？";
"Certificate Import: Title In Use" = "正在使用此证书";
"Option Yes" = "是";
"Option No" = "否";
"Certificate Sharing Alert Cancel Message" = "您的组织要求您导入证书。如果决定不继续，您稍后可以使用 %s 导入。";
"Certificate Sharing Alert Cancel Button" = "取消";
"Certificate Import Info from Device Credential Store Optional" = "请从设备的凭据存储区识别您的个人证书。如果决定不这样做，系统稍后将再次询问您。";
"Certificate Import Info from Device Credential Store Post First Time setup Optional" = "需要授权来允许此应用使用来自设备凭据存储区中的个人证书。如果决定不这样做，系统稍后将再次询问您。";
"Cannot Open URL" = "无法打开 URL";
"No secure application" = "您未安装可以打开此 URL 的安全应用程序。请安装启用 URL 的应用程序或联系您的 IT 管理员寻求协助。";
"Open WatchDox URL with" = "借助工具打开 WatchDox URL";
"Defined by system" = "由系统定义";
"Open URL with" = "URL 打开方式";
"permissionrequiredheading" = "需要权限";
"phonePermissionText" = "拨打并管理电话通话。";
"permissionIntroText" = "该应用程序无法在无以下 Android 系统 %2$s! 的环境下运行。";
"permissionIntroTextpara2" = "在 BlackBerry 安全基础设施中识别移动设备需要 %4$s!。";
"gotoSettings" = "请前往 %1$s!的“应用程序设置”以启用 %3$s! %4$s!。";
"singularPermission" = "权限";/*%2$s! wildcard*/
"pluralPermission" = "权限";/*%2$s! wildcard*/
"pluralPermission2" = "它们是";/*%4$s! wildcard*/
"singularPermission2" = "它是";/*%4$s! wildcard*/
"pluralthese" = "这些";/*%3$s! wildcard*/
"singularthis" = "这个";/*%3$s! wildcard*/
"gotoSettingsbutton" = "前往“设置”";
"deny" ="拒绝";
"allow" ="允许";
"CANCEL"  = "取消";
"RETRY"  = "重试";
"No Fingerprints"  = "未注册生物识别";
"To log in with a fingerprint you must enroll at least one"  = "您必须先注册生物识别身份验证，才能使用其登录";
"No Fingerprints in Work Profile"  = "工作配置文件中未注册生物识别";
"To log in with a fingerprint you must enroll at least one in your work profile"  = "要使用生物识别身份验证登录，您必须在工作配置文件安全设置中进行注册";
"ENROLL"  = "注册";
"Activate fingerprint"  = "激活生物识别身份验证";
"Fingerprint activation dialog message"  = "使用您设备上的传感器激活生物识别登录";
"Login"  = "登录";
"Use the sensor on your device to login"  = "使用您设备上的传感器登录";
"USE PASSWORD"  = "使用密码";
"Authenticated"  = "身份已验证";
"The fingerprint is not an enrolled one"  = "指纹与注册指纹不符";
"Fingerprints Changed"  = "指纹已更改";
"Fingerprint changed dialog message"  = "您上次身份验证后指纹已更改";
"Authentication Failed"  = "身份验证失败";
"Fingerprint is not recognized too many times"  = "尝试次数过多。请稍后重试。";
"Authentication Timed Out"  = "身份验证超时";
"Fingerprint time out dialog message"  = "输入您的密码或重试";
"Fingerprint Settings"  = "生物识别设置";
"Fingerprint settings page message"  = "公司策略允许使用生物识别身份验证登录";
"Fingerprint log in"  = "生物识别登录";
"Confirm fingerprint to continue"  = "使用生物识别身份验证";
"Fingerprint recognized"  = "生物身份已识别";
"Fingerprint is not recognized dialog message" = "生物身份未识别。请重试。";
"Touch sensor"  = "接触传感器";
"Crypto Failure" = "加密失败";
"Fingerprint authentication failed" = "生物识别身份验证失败";
"Internal error: Retry or restart" = "内部错误：重试或重新启动";
"No Screen Lock"  = "无屏幕锁定";
"Screen lock is required for Fingerprint"  = "为使用生物识别身份验证登录，您必须启用屏幕锁定";
"ENABLE"  = "启用";
"Fingerprint requires password due settings changes"  = "由于设备生物识别或密码设置已更改，您需要输入密码";
"Biometry is not allowed for unlock" = "不支持选定的生物识别选项。请将设备设置中的首选生物识别选项更改为指纹或输入密码。";
"Activation failure" = "激活失败";
"Biometry is not allowed for activation" = "不支持选定的生物识别选项。请更改首选生物识别选项，然后重试。";
"Problem activating. Try again" = "激活时出现问题。请再试一次";
"Unlock Failure" = "解锁失败";
"The fingerprint failed to unlock the application. Unlock with password then disable and re-enable fingerprint unlock to reset this feature" = "指纹无法解锁应用程序。使用密码解锁，然后禁用并重新启用指纹解锁以重置此功能";
"Password now required" = "您的管理员要求您设置密码";
"Log uploader status" = "日志上载状态";
"Button Upload" = "上载";
"Button Cancel" = "取消";
"Button Suspend" = "挂起";
"Button Resume" = "恢复";
"Button Close" = "关闭";
"Completed" = "已完成";
"Suspended" = "已挂起";
"Cancelled" = "已取消";
"Resumed" = "已恢复";
"In progress" = "正在进行";
"of" = "的";
"This version is unauthorized to use." = "未授权使用此版本。";
"Missing container alert text" = "未找到与此应用程序相关联的数据或已删除。您将需要再次安装此应用程序。";
"Keychain prompt: requires access body" = "%s 需要访问钥匙串中存储的安全标识符，才能继续处理。请在下次出现提示时，选择“总是允许”。";
"Keychain prompt: keychain locked body" = "%s 需要访问存储在钥匙串中的安全标识符。解锁钥匙串才能继续。";
"Forgot password?" = "忘记密码？";
"Application Wiped" = "应用程序已擦除";
"Application will now close" = "应用程序现将关闭";
"Hide" = "隐藏";
"Keychain access required" = "需要访问钥匙串";
"%s: Data not found" = "%s：未找到数据";
"Old password input is incorrect." = "旧密码输入不正确。";
"_Recover" = "恢复(_R)";
"Missing keychain alert info text" = "未找到此应用程序的钥匙串或已删除。因此，已移除您的数据，您需要再次安装此应用程序。";
"%s: Keychain not found" = "%s：未找到钥匙串";
"Keychain not found" = "未找到钥匙串";
"Keychain prompt: application close body" = "%s 不访问钥匙串中存储的安全标识符，便不能继续处理。";
"kGDHashKeysTag" = "BlackBerry Dynamics 标识符：%@";
"kGDHashKeysDescription" = "安全标识符";
"kGDHashKeysComment" = "受保护的应用程序依赖于此钥匙串。不要更改或删除。";
"kGDHashKeysService" = "https://www.blackberry.com";
"kGDHashKeysSharedTag" = "共享的 BlackBerry Dynamics 标识符";
"kGDHashKeysSharedAccount" = "BlackBerry Dynamics 共享帐户";
"$APP_BUNDLE_NAME Uninstaller" = "$APP_BUNDLE_NAME 卸载程序";
"Uninstaller Script: Error Dialog Body" = "$APP_BUNDLE_NAME：错误 - 在当前目录中未找到应用程序。继续卸载？这将移除所有找到的依赖项";
"Continue" = "继续";
"$APP_BUNDLE_NAME: uninstall and remove all dependencies?" = "$APP_BUNDLE_NAME：卸载和移除所有依赖项？";
"Uninstall" = "卸载";
"Uninstall complete" = "卸载完成";
"TEE Activation" = "TEE 激活";
"TEE enabled" = "TEE 已启用";
"Connection Status"  = "连接状态";
"Unreachable Status"  = "无法连接";
"Via Cellular Status"  = "通过移动网络";
"Via Wi-Fi Status"  = "通过 Wi-Fi";
"Accept"  = "接受";
"Deny"  = "拒绝";
"Recording Detected Alert Dismiss Button" = "确定";
"Recording Detected Alert Title" = "监测到录音或分享";
"Recording Detected Alert Message" = "当此应用程序运行时，该屏幕不允许录音或分享。如要继续，您必须停止所有录音和分享功能。";
"Recording or Sharing Status Label" = "录音";
"Authenticate using Face ID" = "使用 Face ID 进行验证。";
"IT Administrator has allowed Face ID" = "现在，政策允许使用 Face ID";
"Use Face ID" = "使用 Face ID";
"Face ID disallowed title"  = "政策不再允许使用 Face ID";
"Face ID"  = "Face ID";
"Use Face ID or enter the password" = "使用 Face ID 或输入密码以继续设置 [App Name]。";
"Face ID reason - require password on start" = "[App Name] 每次重启时需要输入密码";
"Face ID reason - policy or Face ID changed" = "由于设备 Face ID 或密码设置更改，您需要输入密码";
"Face ID requires password after some period"  = "根据策略，需要每 [period] 小时输入一次密码";
"Face ID Accept"  = "接受";
"Face ID Deny"  = "拒绝";
"NSFaceIDUsageDescription" = "在没有密码的情况下，启用身份验证。";
"Action Blocked Title" = "已阻止";
"Action Blocked Message" = "策略不允许此操作";
"Add to Reading List" = "添加到阅读列表";
"Open Link" = "打开链接";
"WARNING_IDLE_TIMER" = "您的会话将因没有活动而过期。请点击任意位置继续。";
"WARNING_IDLE_TIMER_TITLE" = "无活动警告";
"Inactivity Warning" = "无活动警告";
"Your session is about to expire due to inactivity. Please tap OK to continue." = "您的会话将因没有活动而过期。请点击“确定”继续。";
"Infrastructure connection failed" = "基础架构连接失败";
"Connection to infrastructure services could not be established." = "无法与基础架构服务建立连接。\n请联系 IT 管理员。";
"deviceSettingsButton" = "设备设置";
"<app name> does not fully support the version of Android on this device." = "%s 并不完全支持此设备上的 Android 版本。请尝试将应用程序更新到最新版本。";
"Wearable app requires authorization" = "可穿戴应用需要授权";
"Wearable app requires activation" = "可穿戴应用需要激活";
"Tap to activate" = "点击以激活";
"Tap to authorize" = "点击以授权";
"SafeUrl: OK Button in Advanced UI (BLOCK)" = "确定";
"MTD APK Scanning: Block UI: Message with one item" = "在您设备上的另一个应用程序中检测到潜在威胁。";
"SafeUrl: BBDSafeUrlUserPromptUI_Block_Advanced_message2" = "如果您需要访问权限，请联系管理员。";
"SafeUrl: Proceed Button" = "继续（不安全）";
"SafeUrl: BBDSafeUrlUserPromptUI_message by BlackListed" = "出于安全考虑，您的管理员已阻止此可能不安全的网站。";
"MTD APK Scanning: Block UI: Message with multiple items" = "在您设备上的其他应用程序中检测到潜在威胁。";
"MTD APK Scanning: Block UI: Uninstall Message with one item" = "请卸载此应用程序以继续。";
"MTD APK Scanning: Block UI: Uninstall Message with multiple items" = "请卸载这些应用程序以继续。";
"SafeUrl: Cancel Button" = "安全返回";
"Authorize <Title>" = "授权“%s”";
"SafeUrl: BBDSafeUrlUserPromptUI_Override_Advanced_message2" = "如果您确定此服务器是安全的，则可以继续操作，但风险自负。";
"SafeUrl: Advanced Button" = "详细信息";
"MTD SideLoad: Block UI: Message with one item" = "您的管理员要求您的设备上安装的应用程序来自经过验证的来源。\n您的设备已信任以下开发者，其任何应用程序无需执行标准的 Apple App Store 验证过程即可安装。\n\n%@ 请移除此开发者的配置文件和关联的应用以继续。\n\n转到“设置”>“常规”>“配置文件和设备管理”\n";
"MTDPrivacy : Heading" = "移动威胁防护\n";
"Enter password to authenticate" = "输入密码以进行身份验证。";
"Authenticate using your face" = "使用您的面部进行身份验证。";
"SafeUrl: BBDSafeUrlUserPromptUI_message by Model" = "检测到此网站包含潜在不安全因素，出于安全考虑已阻止此网站。";
"MTDPrivacy : Review Privacy" = "请参阅我们的";
"Authorize" = "授权";
"SafeUrl: Not Safe Title" = "网站被阻止";
"MTD SideLoad: Block UI: Message with multiple items" = "您的管理员要求您的设备上安装的应用程序来自经过验证的来源。\n\n您的设备已信任以下开发者，其任何应用程序无需执行标准的 Apple App Store 验证过程即可安装。\n\n%@ \n请移除这些开发者的配置文件和关联的应用以继续。\n\n转到“设置”>“常规”>“配置文件和设备管理”\n";
"Face ID for <AppName>" = "“%s”的面容 ID";
"Enter password to authorize" = "输入密码以授权。";
"Authenticate <Title>" = "对“%s”进行身份验证";
"SafeUrl: OK Button" = "确定";
"SafeUrl: BBDSafeUrlUserPromptUI_Advanced_message1" = "此网站可能包含恶意内容或恶意软件。";
"Authenticate" = "身份验证";
"MTDPrivacy : Main Body" = "允许通过收集有限的设备和配置信息（包括安装在您设备上的移动应用程序包）来检测恶意应用程序。\n";
"MTDPrivacy : Allow Button" = "下一步";
"Authorize using your face" = "使用您的面部进行授权。";
"MTDPrivacy : Privacy Link" = "隐私声明";
"Authorize using your finger" = "使用您的手指进行身份验证。";
"Add to Photos" = "添加到“照片”";
"MTD Malicious app message one" = "检测到可疑的应用程序：%s\n请卸载此应用程序。";
"MTD Malicious app title" = "检测到可疑应用程序";
"MTD Malicious app message multiple" = "检测到可疑的应用程序：\n %s\n请卸载这些应用程序。";
"BISLocRestrictionMsg" = "﻿请移除位置限制，以允许 BlackBerry Persona 使用位置数据。可通过“设置->常规->限制”执行此操作。";
"BISLocRestrictioniOS12Msg" = "BlackBerry Persona 没有访问您所在位置的权限。请允许 Persona 访问您的位置。您可以在此应用的设置中随时打开或关闭 Persona 的位置服务。";
"BISApplicationLocationPermissionDenied" = "BlackBerry Persona 没有访问您所在位置的权限。请允许 Persona 访问您的位置。您可以在此应用的设置中随时打开或关闭 Persona 的位置服务。";
"BISDeviceLocationServicesDisable" = "BlackBerry Persona 没有访问您所在位置的权限。请允许 Persona 访问您的位置。您可以在此应用的设置中随时打开或关闭 Persona 的位置服务。";
"BISLocationAlertSettings" = "设置";
"BISLocationAlertOK" = "确定";
"AnalyticsEntitlementParticipationAllowedText" = "您的组织正在参与分析。\n分析可跟踪您基于事件的活动，并帮助您的组织提高使用率。";
"BISParticipationDisabledText" = "您的组织尚未启用 BlackBerry Persona。";
"BISParticipationEnableText" = "BlackBerry Persona 已分配";
"BISLocDescText" = "BlackBerry Persona 使用您的位置历史记录建立可信位置以验证您的身份，并允许您更轻松地连接到组织的网络和资源。您可以随时在设备设置中更改此设置。";
"BISLocDescMoreText" = "允许 BlackBerry Persona 收集您的位置历史记录。";
"BISLearnMore" = "了解更多";
"BISLearnMoreTitleText" = "BlackBerry Persona 和位置权限";
"BISLearnMoreDescriptionText" = "您的位置信息可能用于增强的应用程序功能（例如，定位丢失的设备或方便 Web 浏览）。\n\n收集的位置数据，包括 IP 地址和使用方式，将存储在 BlackBerry Cloud Services 中。您的组织将使用这些数据建立安全、智能的服务。\n\n您可以随时从 BlackBerry Persona 设置中更改此设置。";
"BISAnalyticsSettingTitle" = "BlackBerry Persona";
"BISAnalyticsVersion" = "版本";
"BISEnableBIS" = "允许位置访问";
"BISSettingsDescText" = "BlackBerry Persona 使用您的位置历史记录来建立受信任位置。受信任位置用于验证您的身份，并允许您连接到您的工作网络和资源。";
"BISAllow" = "允许";
"BISMayBeLater" = "以后再说";
"BISNeverAskAgain" = "永不再问";
"BISDone" = "完成";
"BISAppBehavioralBlockDefaultTitle" = "应用程序被阻止";
"BISAppBehavioralBlockDefaultMessage" = "此应用程序已被 BlackBerry Persona 阻止，因为检测到一个或多个风险因素。有关详细信息，请联系管理员。";
"BISGeofenceBlockDefaultTitle" = "应用程序被阻止";
"BISGeofenceBlockDefaultMessage" = "此应用程序已被 BlackBerry Persona 阻止，因为检测到一个或多个风险因素。有关详细信息，请联系管理员。";
"BISReauthenticateDefaultTitle" = "BlackBerry Persona";
"BISReauthenticateDefaultMessage" = "BlackBerry Persona 要求您在使用此应用程序前进行身份验证。";
"BISDeviceLocationServicesDisableAndroid" = "BlackBerry Persona 没有访问您所在位置的权限。请允许 Persona 访问您的位置。您可以在此应用的设置中随时打开或关闭 Persona 的位置服务。";
"BISApplicationLocationPermissionAndroid" = "BlackBerry Persona 没有访问您所在位置的权限。请允许 Persona 访问您的位置。您可以在此应用的设置中随时打开或关闭 Persona 的位置服务。";
"Your Password Expires Soon" = "您的密码即将过期";
"Application content has been hidden" = "应用程序内容可能被隐藏，以保护您的组织数据不受可能屏幕捕获工具的影响。";
"Don't show again" = "不再显示";
"You must enable the camera to scan QR codes." = "您必须启用相机以扫描二维码。请点击“设置”以启用相机。";
"Qr code feature is not compatible" = "二维码功能与使用的设备不兼容";
"Screenshot Detection Block Message m" = "分钟";
"BiometricReAuthTitle" = "生物识别";
"Activating" = "正在激活...";
"Screenshot Detected Alert Title" = "禁止截屏";
"Your password will expire in <X> days" = "您用于解锁应用的 %s 应用程序密码将于 %d 天后到期。您想现在更改密码吗？";
"MTD Malicious malware subtext" = "包含潜在恶意代码的应用。";
"MTD Untrusted source heading" = "不受信任的来源";
"Your activation password or access key was sent to you" = "输入您的激活电子邮件中收到的<b>激活密码</b>或<b>访问密钥</b>。";
"Insecure Screen Detected" = "检测到不安全的屏幕";
"MTD Malicious sideloaded subtext" = "应用已旁加载，但未从受信任来源安装。";
"Invalid QR code" = "检测到无效的激活二维码";
"Advanced Settings" = "高级设置";
"Please scan QR code from your activation email." = "请从您的激活电子邮件扫描二维码。";
"Your password will expire in one day" = "您用于解锁应用的 %s 应用程序密码将于 1 天后到期。您想现在更改密码吗？";
"Your password will expire today" = "您用于解锁应用的 %s 应用程序密码将于今天到期。您想现在更改密码吗？";
"MTD Malware heading" = "恶意软件";
"UEM server is not available" = "服务器不可用。请稍后重试或联系您的管理员。";
"Basic Settings" = "基本设置";
"Screenshot Detection Block Message h" = "小时";
"Wipe/Block Android Sideload" = "您的设备上安装了来自贵组织认为存在安全风险的不受信任来源的应用程序。";
"Screenshot Detection Alert Message" = "\n您的组织不允许在此应用中捕获屏幕截图。已通知您的管理员。\n \n如果检测到其他屏幕捕获，则此应用可能会被管理员阻止。";
"BiometricReAuthMessage" = "支持使用此设备上的任何已注册的生物识别功能解锁应用程序。";
"UEM Server URL" = "服务器 URL";
"Use QR Code" = "使用二维码";
"Activation Password" = "激活密码";
"Camera is currently disabled" = "相机当前已禁用";
"Settings" = "设置";
"Remind Me Later" = "稍后提醒我";
"Screenshot Detection Block Message" = "已检测到此应用的屏幕捕获，您的组织不允许这样做。有关详细信息，请与管理员联系。\n \n为防止进一步屏幕捕获，您的应用将保持被阻止 %s。";
"Compliance Warning Uninstall AppsPlural Blocked" = "%@\n\n在 %s 之前于 %s 卸载报告的应用程序，以防止此应用程序被阻止。";
"Camera Temporarily Disabled" = "已暂时禁用相机";
"Wipe/Block Required Security Patch Level" = "您所在组织的策略不允许使用当前的安全补丁级别“%@”。请检查设备上的安全更新或与管理员联系。";
"Compliance Warning Uninstall ProfilesPlural Wiped" = "%@\n\n在 %s 之前于 %s 移除这些开发者的配置文件和关联的应用，以防止此应用程序被擦除。\n\n转到“设置”>“常规”>“配置文件和设备管理”";
"Compliance Warning Uninstall AppsPlural Wiped" = "%@\n\n在 %s 之前于 %s 卸载报告的应用程序，以防止此应用程序被擦除。";
"NSCameraUsageDescription" = "允许使用相机扫描二维码";
"Compliance Warning Uninstall ProfilesPlural Blocked" = "%@\n\n在 %s 之前于 %s 移除此开发者的配置文件和关联的应用，以防止此应用程序被阻止。\n\n转到“设置”>“常规”>“配置文件和设备管理”";
"Please open your application in full screen to enable the camera." = "请全屏打开您的应用程序以启用相机。";
"__Password eye button" = "切换文本可见性";
"Share…" = "共享…";
"Save Image" = "存储图像";
"Method disabled" = "方法已禁用";
"Application not found" = "应用程序未找到";
"Parameters are not correct" = "参数不正确";
"BBSDK notifications channel" = "BlackBerry 安全通知";
"Service disabled" = "服务已禁用";
"Requested application not found" = "请求的应用程序未找到";
"Certificate not found, is a signing request in progress ?" = "证书未找到，是否正在进行签名请求？";
"This service is not allowed" = "该服务未获得允许";
"Sending application in background" = "在后台发送应用程序";
"Name of unsupported type provided" = "提供的不受支持类型的名称";
"BBSDK notifications descr" = "设备上收到安全威胁通知。";
"BiometricErrorSecurity" = "由于设备安全漏洞，生物特征无法用于解锁应用程序。请检查设备设置中的安全更新。";
"Enterprise user number does not match" = "企业用户编号不匹配";
"Version disabled" = "版本已禁用";
"Requested service not found" = "请求的服务未找到";
"Generic error" = "一般错误";
"Service in use" = "服务正在使用";
"Method not found" = "方法未找到";
"Connection is NULL" = "连接无效";
"QR Code Provisioning Denied" = "无法识别提供的二维码。\n\n请检查您的代码是否已过期，如有必要，请通过自助服务或管理员请求激活新设备。";
"MTD Location Services: Blocked UI: Message block" = "\n\n请断开与此网络的连接以继续。";
"MTD Insecure WiFi: Permission UI: Message" = "为了保护此设备并确保您的信息安全，贵组织的安全策略只允许它连接到安全的 Wi-Fi 网络。<br><br>分析连接的 Wi-Fi 网络信息需要访问您设备的位置，但不需要收集或存储此信息。更改此设置可能会限制您访问贵 组织所提供的资源的能力。<br><br>请参阅我们的<a href\"https://www.blackberry.com/privacy\">隐私声明</a>。";
"MTD Location Services: Blocked UI: Message prompt" = "请立即断开与此网络的连接，否则您将无法再使用此应用程序。";
"MTD Insecure WiFi: Permission Warning UI: Message prompt" = "分析连接的 Wi-Fi 网络信息需要访问您设备的位置，但不需要收集或存储此信息。\n\n要在 %s %s 后继续使用此应用程序，请在您设备的位置权限内为此应用程序选择“始终允许”。";
"MTD Insecure WiFi: Permission Warning UI: Network Settings Button" = "网络设置";
"MTD Insecure WiFi: Permission Warning UI: Message first" = "为了保护此设备并确保您的信息安全，您的组织的安全策略只允许它连接到安全的 Wi-Fi 网络。";
"Insecure Wifi Detected" = "检测到不安全的 Wi-Fi";
"MTD Insecure WiFi: Permission Warning UI: Message block" = "<br><br>此应用程序已被阻止，因为系统不允许它分析您的 Wi-Fi 网络信息。<br><br>若要继续，您必须允许此应用程序访问您设备的位置，以便分析连接的 Wi-Fi 网络。我们不会收集您设备的位置信息。<br><br>请参阅我们的<a href\"https://www.blackberry.com/privacy\">隐私声明</a>。";
"MTD Location Services: Blocked UI: Message first" = "您当前的 Wi-Fi 网络连接不符合贵组织的安全策略。";
"Enter credentials from your activation email" = "<b>输入激活电子邮件中提供的凭据</b>。";
"MTD Insecure WiFi: Permission Denied Alert UI: Message" = "要检测网络更改，该应用必须始终具有位置权限。\n\n出现提示时，请选择“权限 -> 位置 -> 始终允许”。";
"Sign In with your organization account" = "如果管理员指示，请使用您的组织帐户<b>登录</b>。";
"Enter credentials" = "输入凭据";
"Get started using the activation" = "开始使用您组织发来的激活电子邮件。";
"MTD Insecure WiFi: Background Permission Alert UI: Title" = "安全 Wi-Fi 位置权限";
"MTD Insecure WiFi: Location Services: Message" = "要在后台检测网络更改，必须在设备上启用位置服务。\n\n请更新您的设备设置以继续。";
"Scan QR Code" = "扫描二维码";
"No QR Code" = "没有二维码？";
"MTD Insecure WiFi: Background Permission Alert UI: Message" = "要在后台检测网络更改，该应用必须始终具有位置权限。\n\n出现提示时，请选择“始终允许”。";
"Provisioning Denied Login" = "您的组织管理员尚未启用对此应用程序的访问权限。";
"Network Monitoring Detected" = "检测到网络监控";
"MTD Network Security: Message first" = "您当前连接的 %@ 网络正由第三方监控。";
"MTD Network Security: Message prompt" = "请断开与此网络的连接，否则您的应用程序将很快会被阻止。";
"MTD Network Security: Message block" = "请断开与此网络的连接以继续使用您的工作应用程序。";
"CM Credential Detail View - Reset Confirmation Message" = "执行重置意味着 BlackBerry Dynamics 应用将不再使用与此证书关联的设备凭据。它仍然会保留，如果需要，您可以稍后重新发现它。是否要执行重置？";
"CM Profile View - Done" = "完成";
"CM Credential Detail View - Reset Confirmation Title" = "重置凭据";
"CM Credential Detail View - End" = "结束";
"CM Profile View - Title" = "已分配的配置文件";
"CM Credential View - More" = "更多";
"CM Profile View - Device Keystore - Reset Confirmation Message" = "执行重置意味着 BlackBerry Dynamics 应用将不再使用设备凭据。它们仍将保留，如果需要，您可以在以后重新发现它们。是否要执行重置？";
"CM Credential Detail View - Cancel" = "取消";
"CM Credential Detail View - Key Usage" = "密钥用法";
"CM Profile View - Menu Item - Discover Device Keystore" = "发现设备凭据";
"CM Profile View - Category - Entrust" = "委托";
"CM Profile View - Setup is required" = "需要设置";
"CM Profile View - Menu Item - Reset Device Keystore" = "重置设备凭据";
"CM Profile View - 1 credential assigned" = "已分配 1 个凭据";
"CM Profile View - Expired" = "已过期";
"CM Credential Detail View - Serial No" = "序列号";
"CM Credential Detail View - Menu Item - Reset" = "重置设备凭据";
"Certificate Alert Not Found Message" = "需要其他凭据。请确保使用贵组织使用的凭据管理应用在您的设备上注册所有凭据。";
"CM Profile View - Expires today" = "今天到期";
"CM Profile View - %d credentials assigned" = "已分配 %d 个凭据";
"CM Credential View - Expired" = "已过期";
"CM Profile View - Category - SCEP" = "SCEP";
"CM Credential View - Subject" = "主题";
"CM Profile View - Category - App Keystore" = "应用密钥库";
"CM Credential View - Issuer" = "颁发者";
"CM Credential Detail View - Extended Key Usage" = "扩展密钥用法";
"CM Profile View - Category - Other" = "其他";
"CM Profile View - Discovery is required" = "需要发现";
"CM Credential Detail View - Delete Confirmation Message" = "是否要继续删除此证书？";
"CM Credential Detail View - OK" = "确定";
"CM Credential Detail View - SHA1 Fingerprint" = "SHA-1 指纹";
"CM Profile View - OK" = "确定";
"CM Credential View - End" = "结束";
"CM Credential Detail View - Issuer" = "颁发者";
"Certificate Alert Denied Message" = "未授予对您设备凭据的访问权限。如果这不是故意的，请重新启动设备并再次完成发现。";
"CM Profile View - Renewal is due" = "续订将在今天到期";
"Certificate Alert Not Found Title" = "缺少凭据";
"CM Profile View - Cancel" = "取消";
"CM Credential View - Serial" = "序列号";
"CM Profile View - Renewal is due in %d days" = "续订将在 %d 天内到期";
"CM Profile View - No credentials assigned" = "未分配凭据";
"CM Profile View - Expires in %d days" = "%d 天后到期";
"CM Credential Detail View - Start" = "开始";
"CM Profile View - Category - PKI Connector" = "PKI 连接器";
"CM Profile View - Import is required" = "需要导入";
"CM Credential Detail View - Menu Item - Delete" = "删除凭据";
"Certificate Discovery Infomation" = "需要权限才能允许此应用使用设备密钥库中的令牌。在发现过程中出现提示时，请允许访问令牌。";
"CM Credential Detail View - Delete Confirmation Title" = "删除凭据";
"Certificate Alert Denied Message Since iOS 15" = "未授予对您设备凭据的访问权限。如果需要访问权限，您必须卸载此应用，重新启动设备，重新安装并再次完成发现。";
"Certificate Title" = "用户凭据";
"Certificate Discovery Success Message" = "设备凭据现在可供使用。";
"CM Profile View - Device Keystore - Reset Confirmation Title" = "重置";
"CM Credential Detail View - Validity" = "有效期";
"CM Credential Detail View - Title" = "标题";
"CM Credential Detail View - Subject" = "主题";
"CM Profile View - Category - Device Keystore" = "设备凭据";
"CM Profile View - Category - User Certificates" = "用户证书";
"CM Credential Detail View - Alternative Name" = "备用名称";
"Certificate Alert Denied Title" = "访问被拒绝";
"File type not supported for viewing" = "不支持查看该文件类型";
"Download Failed" = "下载失败";
"Android 3rd Party Keyboard Message" = "您的管理员已限制使用自定义键盘。请选择您的设备制造商的键盘作为默认屏幕输入法以继续。\n\n有关支持的键盘的信息，请联系您的管理员。";
"Download file" = "下载文件";
"Downloading progress" = "%s%%/%s";
"Mb" = "MB";
"Today" = "今天";
"Delete" = "删除";
"Download can't be completed" = "无法完成下载";
"Android 3rd Party Keyboard Title" = "自定义键盘受限";
"Yesterday" = "昨天";
"Kb" = "KB";
"Just Now" = "现在";
"Android 3rd Party Keyboard Button" = "键盘设置";
"File system error" = "文件系统错误";
"Unknown source" = "未知来源";
"Downloading" = "正在下载...";
"Gb" = "GB";
"Downloads" = "下载";
"Connection to the server was lost" = "与服务器的连接丢失";
"Do you want to download file" = "是否要下载 %s？";
"Files that you download appear here" = "您下载的文件显示在此处";
"CM Profile View - Expires tomorrow" = "明天过期";
"Obtain an unlock code" = "从您所在组织获取解锁代码，以访问此应用程序并重置密码。";
"Enter unlock code" = "<b>请输入从 UEM 自助服务</b>或管理员处获取的解锁代码。";
"Unlock is not enabled" = "您所在组织的管理员仅允许使用唯一的解锁代码来解锁应用程序。\n\n请从管理员处请求解锁代码。";
"Certificate Discover Button" = "发现";
"Certificate Import Info from Device Credential Store Expired" = "此证书已经过期。请从设备的凭据存储区中标识新证书。如果您决定不这样做，系统稍后会再次询问。";
"Certificate Enrolment Information No Password Required Expired" = "此证书已经过期。请继续注册以获取新证书。";
"Certificate Sharing Alert Expired Message" = "证书已经过期，您需要导入新证书。如果决定不继续，您可以稍后使用 %s 导入。";
"Certificate Import Success Expired Message" = "您的个人证书已导入，但请注意，该证书已经过期。";
"Username" = "用户名";
"Certificate Import Success Not Yet Valid Message" = "您的个人证书已导入，但请注意，尚不可使用该证书。";
"Certificate Enrolment Information Expired" = "此证书已经过期。请输入管理员提供的代码以获取新证书。";
"Web Server Authentication" = "Web 服务器身份验证";
"Certificate Enrolment Alert Not Valid Error Message" = "该凭据无效。请确保设备时钟已正确设置。如果问题仍然存在，请联系您的管理员。";
"Certificate Discovery Infomation Expired" = "此证书已过期，需要再次发现才能找到新凭据。继续之前，请确保您的凭据已续订。如果发现过程中出现提示，请允许访问。";
"Always Trust" = "始终信任";
"Reset User Message" = "这将删除配置的用户并擦除现有应用程序数据。\n\n重置后，您需要打开并重新激活此应用程序。";
"Reset User" = "重置用户";
"BBWebView error message" = "<b> %s </b> 的网页由于以下原因而无法加载：";
"Authenticate using Device Passcode" = "使用设备密码进行身份验证。";
"Verify your identity" = "验证您的身份。";
"Please scan QR code from the email containing your unlock key" = "请扫描电子邮件中包含解锁密钥的二维码";
"BBWebView error title" = "网页不可用";
"Certificate Alert More Button" = "更多";
"Photos" = "照片";
"Dialog message" = "对话框消息";
"Password policy has been updated by your administrator" = "管理员已更新密码策略。请重新启动此应用以应用新策略，然后重试激活。";
"CM Credential View - Done" = "完成";
"BBWebView error file size message" = "无法上传文件。支持的最大文件大小为 %s。";
"Upload from" = "上传自";
"Files" = "文件";
"Select" = "选择";
"Password policy has been updated" = "密码策略已更新。";
"Camera" = "照相机";
"BBWebView error named file size message" = "无法上传 %s。支持的最大文件大小为 %s。";
"OverlayDialogTitle" = "检测到屏幕覆盖";
"OverlayDialogDescription" = "允许出现在顶部的应用程序可能正在观察您的击键。\n\n请关闭其他应用程序或撤销其在其他应用上显示的权限才能继续。";
